我覺得我地有需要討論一下日程表

其實日程表每一日一樣已經好夠

第一，活動太急太多，令宣傳分散/不足。

仲記得唔記得69、612、616、85係點宣傳架？起碼早一兩個禮拜只宣傳一項大型活動，大家組隊落街痴文宣、派傳單、地鐵airdrop，仲記唔記得「唔理衝唔衝，一齊去金鐘」？我印象好深刻，因為係經歷咗兩三個禮拜嘅宣傳，令到好多原本唔理政治嘅人第一次企出嚟，成就呢項運動。無可否認，依家太多人慢慢冷卻，只係係係ig話好嬲、痴撚線乜乜乜，就係因為活動太多，令人無所適從，見到都唔想出，可能你會話依家係革命，唔係嘉年華。但係一個運動嘅成功，最重要係凝聚到人民嘅力量，依家咁分散，都唔知去邊個好，去到又驚少人，咁不如做港豬算啦。

舉個例子，今日星期五咁，你知有幾多活動？又出席咗幾多個？

和你返工你知唔知？其實呢個概念幾好，而且一早已經講定，但係因為宣傳唔夠，我都係早一日見人開post先記得，令人數不足，連行出馬路都做唔到。

第二，活動太多，分散各區，記者不足

攞返今日做例子，晏晝個和你拖呢？根本冇咩記者有報導，就連有冇搞到我都唔知度。將軍澳人鏈？係有記者，但係唔多囉。我唔係話要做啲野去爭取曝光率，但係當記者都冇嘅時候，如果發生咗啲突發野，例如比狗逗、藍絲挑機打人，就死無對證了。

第三，活動太濫。

好似唱歌、人鏈呢啲已經太多喇，去都唔想去。莫講話衝衝子，和理非都未必會出席啦。太多呢啲活動只會消耗體力，增加被跟、影相嘅風險。我認為唱國歌呢啲一星期一次都夠，或者可以當十點鐘鳩叫嘅一星期一次版。人鏈就算喇，依家已經多到濫，留返啲力airdrop、痴文宣仲好。

TLDR，活動唔好太多，一日一樣已經夠，無論係一啲黃店支持日、集會等，都唔好放係同一日

又如如果想全民口罩日成功，要訂一日出嚟，用一兩個禮拜宣傳，我相信到時一定會比依家小猫三四隻嘅效果好，從而推到每日都係口罩日。

多謝你睇到呢度，大家嘅目標只有一個
就係有一日可以係煲底相見

推

真 除非係特定群體自發既活動(醫護自發集會))

否則 受眾係全體市民既活動

一日真係唔可以多於兩個...

睇下個日程表密到咁樣，點睇呀

其實醫護集會都有好多市民出席
所以其實真係一個就好夠

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推！

6/10

比人打破咗個十連

幫手推
想多啲人見到

再嚟十連

呢啲活動連記者都未必會去

10.27兩個太多，建議禮拜日集中返尖沙咀

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

連時間都撞埋

理想嘅話係咁同埋大型果啲最好早一兩個禮拜開始宣傳

歷史重複又重複

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

盡量減少一啲重覆而且目標不明確嘅活動

同意

Push

Yes

好贊成要認真宣傳一個全民口罩日

其實係 每次都係淨係後生仔戴 而且都唔多人

其實你有一點講得好好，就係之前既大型活動，都會早一兩星期宣傳，所以先夠時間文宣，夠時間俾人準備...

依家既活動，時間趕，知既人少，大家見人少覺得意義細就唔參加，形成惡性循環

希望由11月3號既活動重新做起，要大型而精都唔要小型而密

幫推

Agger

但其實真心
就算話吹大雞
用半個月宣傳一個大和理非遊行/集會
冇不反對最後點都少咁好多和理非
二百萬真係唔再係咁易

好多時搞出黎喺想大家都見到身邊仍然有咁多同伴
同時做靚個畫面for 國際戰線
太多19活動
出到黎反應一般 同預期人數畫面有出入
其實真係無可厚非
而咁亦同時影響緊參與者同國際嘅信心（太少人嘅情況
反而應該擺多d嗰重點喺和理非平日都參與到嘅每日抗爭

希望大家可以唔好局限喺舊有路線
搵翻6月嗰時嘅畀人覺得「香港人真係好癡線」嗰種創意

同意!!

如果想人多最少都要一至兩個禮拜宣傳
依家咁多活動 搞到原本想追嘅人都冇乜興趣出

太多活動 文宣組都好難做 宣傳一樣又會冷落咗另一樣

日程表可以keep住
但係需要highlight大活動
文宣就主力推大活動
其他留比街坊

遊行就應該冇咩機會，但係集會仲有機，好似聽日咁

其實我覺得和你返工同口罩日可能做到你最後果點，奈何宣傳不足..人數更加不足

我覺得其實可免則免
宣傳少、人數少
風險就大增

推，13-20號個個星期有進步到，去到今個星期又亂番

agger

可唔可以喺蒙面法實施一個月嗰日搞多次全民口罩日？

上一兩星期其實都有討論過呢個問題，有改善過，但開始又亂

希望會有個人consol啲活動，先到先得。有突發事件 e.g. 緊急法，先再上黎吹雞

即係11月2號

嘩,聽日散到

星期六日最好各1-2場就夠,人散哂冇乜意思

果日星期六嚟，平日返工嘅話會震撼啲
同埋可以塑造平日都可以戴口罩嘅觀念

推！之前都已經講過依個問題

個密集日程表好趕客

係喎，冇留意

p 推

對啊 會搞到宣傳時間好少
除非突發啦

平日加埋2-3個小活動都夠 唔撞時間就ok
星期六日每日最多一個活動
(之前連出幾日都幾攰)

逢星期幾做乜乜乜嗰啲唔洗擺日程表

推比文宣手足睇

可唔可以兩至三日一個阿

同意 啲活動好撚多

又好似今日仲有個lunch快閃，唔夠人到要cancel
但係第一次嘅快閃係好多人，多到行出馬路
可見宣傳嘅重要性

我地要齊上齊落，全部出席同一個活動！！！

真 放上ig story都睇到眼盲

係真 有時個個都想撐 都唔知出席邊個好

我完全唔知
第一次好似係蒙面法之後 大家都好嬲
時勢同時機都有影響
不然就要視乎宣傳了

啱，推

好post重温：

十月中已經係咁，唔屌唔鬆化

唔完美，唔接受，要改善

不完美，可改善

幫推

認同一日一活動 係咪要諗新野

張圖唔夠清晰，密密麻麻…

同埋星期日一啲話集會一啲話遊行
雖然到時人多都係變遊行 係咪都有衝突

我都好同意 其實會唔會啲人懶所以唔戴 因為覺得無用

如果我哋set 派發點 等人隨手就可以拎會唔會吸引到多啲人戴?

上次維園集會咪又係多人到變咗港島區大遊行

我覺得人鏈係要搞，不過唔好加落大文宣時間表
喺自己區嘅telegram 圍內share就得

今日睇日程表都覺得下星六日連續兩次流水式集會係做乜鳩

push

其實好多人都係懶同埋驚冇人一齊戴
只要係地鐵站巴士站有派發點再配合提前宣傳呼籲人一齊戴既話
我相信全民口罩日絕對搞得成

堅守自治 其實要人多
但點解係1102星期六
人最多一定係星期日。。。

但星期日又話流水式維園
到底想點

一個成功嘅活動要有訂立>實行>宣傳>聚人>再搞大宣傳
如果宣傳夠嘅話唔洗派都自然大把人戴

因為太多又密
頭幾次好震撼就有好多live
依家可能有時得幾張相就無了

呢個要推

p

人鏈活動太多，目標唔夠清晰，出席人數已經唔多
如果再加上唔比大家知道
風險一定會高，活動都未必成事

黃店爆買可以轉日常行程
18區大合唱可以一個禮拜搞一次
人鏈都可以一個禮拜一次
可以搵日全民文宣日
派又好痴連儂又好

利申 全部建議

有人遲覺醒，我覺得有人肯搞、有人肯去係無問題，成為左社區活動、甚至生活習慣仲好 ( 另外罷買日推得最犀利竟然係銀髮族，連登仔反省下)

文宣集中番大型活動就perfect

認同

今日兩點半開始一路留係遮打咪搞掂

好容易對太多活動有疲勞，無人又無noise，有起事上黎都唔知邊度有記者幫你
而且無可能每一日都join到活動，人都有自己生活，join完活動要時間回下氣，如果唔係長期高壓好易抑鬱
搞日程表果陣睇下可唔可以事先screen定一d比重要/有noise既活動先出，例如英美領、新屋嶺呢d，有特定主題先好擺日程，如果唔係好似為出而出咁

呢樣真

我覺得依排咁多和理非修牆被狗咬
搞個快閃連儂牆最好
周圍貼
行到邊貼到邊

人鏈太濫了⋯⋯

同意
話香港人係part time革命可以係好笑
亦都係一種堅持

同意！人鏈同唱歌都係打氣類，keep 住團火，但真係太多

有同感
1126有兩個三個活動
1127又係兩個
唔係唔得，但分散左人
同2014後期一樣

其實一日一活動都太多，可唔可以集中資源一星期淨係出兩至三日。六月個陣咁成功唔止因為黑警，仲係因為個陣活動集中，啲人想參與就一定要Join個幾日，而家太多啲人可能會當唱下歌就抗爭左。 記得六月個陣會好留意之後有咩活動，但係而家日日都有，反而無左個期待感。個啲口罩黃店罷買唱歌應該轉做日常活動。

個日程表上星期clear過一排，今個星期又長返

香港人太有愛心#
2000示威者被捕 vs 0黑警死
惟有靠改善下日程表質素，令和理非既輸出高d啦，如果唔係去又用左時間，但出黎既noise又唔多，出席既人又灰心，咁樣係最惡劣既情況
可以點樣將呢d建議比整日程既人睇? 係度講其實無咩用

1102 1103 連續兩日維園惡搞少少

我覺得上面張日程表D字好難睇
有一張係另一個style，好睇Ｄ，D字清楚，一目了然

文宣手足可唔可以整呢個呀?

惟有真係希望推到搞手見到
不過我地有一個大台 就係良心
每個人都可以係搞手 可以整日程
上面有人貼咗主線 精簡咗好多

真係唔掂
但1102出先 宣傳都係1102先
而家又黎多個1103維園 玩野咩

仲有 要人最多既日子一定100%揀星期日
點解搞手想重現一次維園百萬人會揀星期六

而家仲黎多個1103維園

認同人鏈已經玩爛左

其實最先823好想搞得成，係因為波羅的海三國既823 2百萬人人鏈，果日睇番新聞都覺得好壯觀

而家一星期都幾次分區人鏈，有少少玩爛左既感覺

同埋覺得有啲活動名睇完都唔知係要做乜

咁都唔緊要嘅我expect張文宣下面只少都講下活動詳情係咩
點知都係無

同埋有啲活動無啦啦前一兩日爆出黎
都唔知點樣幫手去文宣

仲有

1102同1103兩日都係維園
咁點解攬炒巴唔同星期日搞手合併做一個
星期日唔係會更多人咩

一齊討論下

其實啲活動係suggest去tg個香港人日程表gp
所以基本上係個個都可以加活動

tui

exactly
人多一定要星期日

囉然連儂牆已經出左手1102既文宣
但仲有一星期 其實仲改得到

同意，今個月日程表好密同有部分冇咩針對性

我覺得一星期可以有一至兩個集會 （星期三 18區 / 星期五遮打）， 主題以人權聲援為主，例如黑警性暴力、關注未成年示威者被捕、英美人權法， 去reinforce 返我地既訴求。Weekends 以遊行為核心，keep住個火

懲罰、罷買、鳩鳴、口罩日為日常任務，blend in 係日常文宣度就okay

Btw, 口罩 / 臉具日 grand launch 我覺得可以揀萬聖節果日

所以要應該要目標明確，然後再早少少set活動

同意 其實會好疲勞

其實有 都精簡

但我覺得個問題係
1102同1103兩日都係維園
呢個可以合併架嘛

應該要過濾一下，唔係嘅話會令人無所適從

係11月5先啱呀！星期二黎咖

一日太多活動, 都做唔哂咁多
個人預左呢場運動會可能斷年計, 所以活動唔好搞太密先至有持續性, 抗爭先可以成為日常生活一部份, 到時攪抄就會好快到啦

明明以前都有排隊
依家逼晒一日又密好易攰

up

Agger

而家根本就係萬無目的推一堆活動出來，好似漁翁撒網咁睇下有冇人join，有等運到既感覺

唔排除有高級五毛浸透想分散兵力

屌自膠記錯

咁就星期二搞啦，平日最好

坦白講 人鏈真係過咗有 noise 嘅階段新喇
如果要搶國際 noise 真係要諗過新啲 ideas

好似呢個星期日咁
我睇咗咁多張文宣
都未知究竟係尖沙咀集會點遊行

我搵左好耐，都唔見有
Thanks
1102 1103 的確有D怪

我都覺，其實真心
大家團火確實無以前咁大 好傷心
希望大家努力！不割席

由食lunch開始食黃店，keep住裝修紅黑

推 同意 文宣組/搞手們可以諗下

呢個日程表點？

同意。要集中兜有威力

我自己覺得一星期一兩次遊行集會已經差唔多，人鏈呢啲極度和理非嘅活動其實做一次上國際戰線就得，而家成日做冇意思，影響力根本唔高。

Weekend係重點，可以集中星期六日搞，閒日其實唔需要太多活動，冇人join又遲宣傳，加上好多人返工會趕唔到、join唔到，又或者預weekend參加活動，所以約會啲私人嘢就放喺閒日，咁就重覆咗，人地就唔會黎。

利申：我是p牌，可以話我分化了

呢個應該先係我地嘅日程表
而唔應該係精簡版

大家可以入呢個tg group
入邊會update 日程表

佢都有講到如果有咩活動問題
例如撞期或者活動性質
係交返比搞手去com下點樣做

攬抄巴快啲同星期日搞手com下啦
推爆一日維園我覺得一定比分開兩日好

啲字體
啲白字

我覺得日程表最大問題係
成日有人share 唔係最新嘅 version
（文宣組已經跟得好貼）
又或者多人推嘅post，開左兩日，日程表又已經唔update
結果推極都係舊果張

例如11月3號已經取消左
唔信各位搜尋11.3 搵post，入面post過嘅TG group 已經剷左。

無錯 push

好似聽日個Suck神龍咁
好多一般市民睇完都唔知要做咩

我寧願個活動名直接叫返排隊爆買黃店仲容易reach到一般大眾

設計可能核突咗少少但起碼佢冇禁亂

我錯左。請無視果段。

推 要好好編排活動先可以將宣傳效果最大化

1103無左???

oh....

P

個名又真係好怪，乜撚嘢神獸長龍

其實真係追唔切個時間表
同埋好多都係重複重複
今日咪好有新意 和你返工

嗰啲懲罰黃店根本不需要指定日子
因為每日都在懲罰 唔通唔係嗰日你去幫襯福建360啦咩

和你拖又係 啱啱開學嗰陣啲學生哥都幾不亦樂乎
記者同合大平台都廣傳
到依家 已經無乜人留意
雖然係和理非活動 但無乜真正意義

寧願大家圍威喂去商場唱下歌 貼下連儂牆

講到口臭講要一個星期
無人聽過

知既人少，大家見人少覺得意義細就唔參加，形成惡性循環
好認同，大家覺得意義細就不參與
嗰個惡性循環係令好多人都回歸吃喝玩樂。

Pp

Pish

講得岩可惜P牌推唔郁

宜家最大問題似係下星期1102同1103都係維園搞
如果要有效文宣 聽日真心要開過個post
問返1102同1103應唔應該合併
定分開2個

認同
唔夠時間宣傳+討論

睇到咁多活動就炆

。。。。。
27號 3點尖沙咀 4點又觀塘

Agger 活動太濫 其實抗爭者都會想有新鮮感
太頻繁既活動令人冇動力參與
我之前開過個post話訂某一日係全民口罩
然後有d人就會不如直接日日戴
但其實有好多人根本唔會日日戴 活動都需要凝聚力
與其話日日戴咁空泛 我相信訂一日大家都有共識果日大家都會一齊戴口罩 個效果絕對係會好好多

仲有啲咩新玩法呢？
和你跑
和你坐（藍色大集團齋坐）
和你cosplay （扮唔同嘅藍絲支持反送中）
和你畫 （搵一個大地方完成一幅畫）

諗下銀髮族們冇上連登，係點樣知有咩活動
係靠大家嘅文宣呀

推呀

或者逢星期幾戴/逢返工時間戴/逢收工戴/逢lunch戴
特定時間會不會好啲

同意 應該一要由一日開始做起

其實上個星期都講過啲活動唔好整得咁密，點解今個星期又係咁
希望整日程表條友諗清楚先好整，唔好見有活動就放晒入去

我自己就通常放工戴
返工啱啱起身，想吸下新鮮空氣
係office戴嘅作用不大
所以放工戴我認為係最適合同易入口

同意，一日一活動會好啲

同埋收工時間好似永遠都好撚柒鳩多人

啱搵一日定做囗罩日，好過叫人日日戴，橫掂都唔會有人真係日日都戴

其實係應該要有新idea去代替啦
而家好多重重覆覆

11月5日 全民口罩日？

我覺得啦 香港人始終對某d活動係會三分鐘熱度 亦都係個循環黎 例如十點鳩叫活動
我覺得逢星期x戴係ok
但係推出逢星期幾戴前
始終係要靠一個真正x月x日全民口罩日比人去make noise同比傳媒報道 傳媒唔會每星期報今日又有好多人戴口罩點點點 但係如果訂左一個全民口罩日係你真係一出街見到好多人都戴口罩 果種震懾力係會大好多 亦都係外媒好想睇到既抗爭中既creative

推一推 每日一活動簡單清晰

辛苦哂文宣組

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

因為大家都係收6點返工就未必個個一樣 而且出門口時間有異

呢個真心見到都唔想睇
睇咗都唔記得
我會到嗰日得閒先望返嗰日活動係邊幾點

真係！
點先可以推俾大家睇

推丫

可以分地區日程同大會動日程，主好似主線同支線任務咁

活動

其實真係唔洗日日都有活動
我地本來都係六日
唔知幾時開始一至日都有活動真係令人好攰同麻目

唔好話一日唔可以多於兩個，我覺得其實兩日一個已經係極限。。

個別地區既其實可以係番TG群，FB群，同做地區文宣去宣傳

呢個post有兩個討論方向，係講緊兩樣野。

1. 討論日程表排版/展示方式
2. 討論攪活動建議

1. 我覺得日程表係列出有咩活動，多與少、密唔密、密得滯睇唔到，唔係文宣組可以控制。我只有一個小建議，分開兩欄。
一欄係參與對象係全港市民，另一欄係參與對象明顯針對特定群體/特定社區。

2. 攪活動嘅建議，我相信攪手第一樣野諗嘅一定係時間日期。我唔會blame任何攪活動嘅手足。肯攪活動，已經係少數中嘅少數。活動性質如何，我都唔評論。因為每一個活動，都係為整個時代革命提供能量。建議手足按自己所想，將正能量分去自己支持嘅活動。唔好將負能量放落自己嚟打算參與嘅活動。

不要說了 日日都遲到
btw 應該係話食飯時間都係6-7點左右
唔係個個都6點收工 因為我都不是

巴士宣傳效益好大
不如搞一日
全民坐巴士宣傳11月2
頭站上車，坐死一邊坐到尾站

我其實係覺得支線可免則免
一來目標未夠清晰，好似人鏈咁
二來人少風險高

其實可以簡單四個字形容 - 「走火入魔」

搵啲新活動仲好
人鏈玩到爛

同意 推

I mean支線可以搞，但一定要同大活動分開同地區性，例如只係當區tg group 宣傳

整個個密集日程表個位手足唔聽人講野
明明之前已經好多人話太密
到最後個個星期都咁
我都唔知講乜好

另外我想補充既兩點

第一點就係因為始終各行各業都有抗爭者 大家返工收工既時間都唔同 所以只訂一日某一個時間戴口罩可能做唔到果種大家都戴口罩既感覺 如果全日戴 係街上有戴口罩既機率會高好多 大家忍一日焗一日一齊戴口罩

第二點係 我唔想因為一個活動既熱度cycle （有起有落）而令大家有種錯覺覺得少左人抗爭 又拎返十點鳩叫為例 我其實覺得大家持續唔到日日鳩叫係好正常 因為對於一種活動冇左新鮮感就自然唔會咁積極做 但其實唔係因為大家放棄左呢種活動 如果到時又太頻密咁搞口罩日 而後期少左人參與又係必然既事 到時又會成個連登都係「大家係唔係已經放棄左抗爭乜乜柒柒」呢類既放負post

Sorry for 1999

推呢個

無錯，依家大家係不知覺咁進入緊依個模式...我地係睇到，但阻止唔到

呢個手足嘅日程表由七月跟到而家
跟呢個template做文宣一定清楚啲

推!!!!!!!!!!!!!!

返過shift 嘅我表示深表同情朝早又通常冇咩活動

心態要注意 俾意見嘅唔好第一步就屈係鬼先如果係手足聽到嘅會好傷心

呢個正

其實大家講過幾星期啦 唔係話啲乜
但佢愈出愈密 講完下星期仲密

冇錯 有時真係分唔清邊啲係主線 好似有次港島又有集會、九龍又有遊行，都唔知去邊個好

可否排隊搞第二輪地區光復

每個星期五跟手機時間101am播榮光有冇得諗

岩岩講左少少意見有關全民口罩日
另外我之前都有開過有關區選既Post不過又比人潑冷水話唔取消先算 但我覺得有好多野係可以準備定先
自己覺得就黎去到十一月呢個區選月 我覺得我地係有必要針對區選去做一d提升抗爭形象既活動（咩活動未諗到，對於提升形象可能要和理非出動例如義工等等）
我唔係支持血債票債 班狗官還唔起
就算唔係支持泛民/民主/咩咩黨都好 至少大家共同目標係踢走左班建制先

就算唔講咩活動針對區選 我地都可以諗諗今個月活動既方向點樣可以令政府唔好取消區選同埋胡亂造假票

老實講，依家啲人實歸晒邊
差在睇下政府同建制用咩陰招影響選舉結果

要

真，所以都好想大家集思廣益，有冇方法可以監察到呢類狗招

晚晚都失眠 唉

Good points。活動多到唔記得，又不能經常出席。連續4個月都已經體力透支，宜家嘅活動唔係要多，反而要精，每個星期或每個月都有一個重點推介，重除出擊，提早一兩星期前狂sell狂出文宣，等大家唔好失焦。

始終市民唔係執政者，所做到嘅野有限，我地只可以做到嘅就係一票不投建制，同孝順下藍絲父母，帶佢地出去玩下。可能可以用你一票換兩票呢或者到最區議㑹比建制玩晒，又會引發更激烈嘅抗爭

唔洗太擔心嘅，手足，記住要take個break比自己
抗爭嘅路仲好長遠架

密到唔想睇 惡性循環

全民口罩日呀
今日起開始宣傳

Agger
希望可以集中啲push 較大型嘅活動
小型嘅都支持
但日日都有
真係去唔到咁多

By the way 2/11 記住維園見

Agger push

之前都有人講過但冇人理

啱啊 推

如無突發事件、運動進入疲憊麻木期

今晚又賺9700，三場五萬
經濟大環境不好、可以想象不少人現在的情況不是很樂觀
我還是比較幸運、還能打個麻將
要求也不高、每個月麻賺兩三萬、補貼家用就好
臉上貼金、不甘妄自菲薄，如果將聰明才智奉獻給國家，估計國家給我的薪貼也是兩三萬。可惜國家和我擦肩而過，這就是緣分沒到，讓我和麻將結緣。幾乎可以一眼看到盡：我將一生奉獻給麻將，麻將應該有性靈、愛我終老
講一個今晚麻將台的笑話：我點一個辣子雞飯、加一個青菜。幾乎都是我麻將館的例牌(麻將館吃喝是免費的)，青菜嘛、因老之將至，固趁年輕、多吃幾條青菜，其實多吃草菜、能將狂燥的性情撫慰溫柔
辣子雞飯、真香，也真辣、熏到我上家眼淚直流，本來也沒什麼、可是他說這裡是高級娛樂場所，一臉高級人的狗樣
什麼意思呢？他認為他是高級人(其實就一土鱉)我就說：「哎呀！這辣椒才高級辣、吃得我都出水了」其時，我也吃得直流鼻涕
然後這把我胡、得600元，我說600元又可以買十幾斤辣椒。
小隱於野、中隱於市、大隱於朝，
老莊
時命運
文理兼修
嘻哈麻將館
手談三教九流
睥睨眾生人鬼神
麻將館算高級場所？
那我每周去聽課的香港中文大學算啥子？
我每天捧讀的國學古籍又嘛啥子？
依這理、他們沒有理由
不送錢給老莊

D活動多撚到呢
所以我淨係記星期六日D活動

邊個講唔重要最緊要係個訊息可以傳遞到出去

一早話過活動貴精不貴多，今個星期又打回原形

我發現整到D活動好撚散都係同一個STYLE

可能已經滲透了

我建議取消咩黃色經濟圈消費日
改為長期要人消費黃舖
我自己而家做文宣都唔會po消費日個啲文宣
（但如果好似重慶大廈哩啲特別例子唔計）
基本上我地一早就已經要將哩一部份融入生活
唔需要好似為左填滿日程表又死都要加入去

係消費哩方面我建議
1）繼續更新黃藍名單
2）米豬連要快啲統一+獨立編號（不過我都知好費時）
3）***最緊要話比街坊聽***
要知道我地阿媽阿爸阿叔乜乜乜用電子野唔叻，又未必update得咁快，所以靠連儂/周街貼！最好教埋佢地點搵黃藍地圖！

大家繼續一齊加油

幾時有和你唱？

我覺得佢係乜撚野都寫哂落去果種
我將區內活動同本身長期就要做既活動刪左之後係咪清𥇦好多

我覺得無問題

繼續講先 當推po
我自己覺得
多活動又未必下下多人出席 搞到軍心好散
唔係話大家唔想理哩個運動
而係當假設你出席人鏈活動 見到咁少人（一定比之前少）
你一定會有啲唔係太好既感覺
久而久之就變到冇咁重視啲活動
反正都唔多人去 睇落又不至於一定要出席

反而有時有啲吹大雞活動 出完真係好感動
發覺原來大家仲有心

我明白未必個個都會咁 但我想講人類就係咁
所以我地唔應該不停chur盡自己
塞爆日程表為左睇落好多活動

你覺得無唔代表其他人覺得無
你望下樓上D COMMENT先啦

其實問題個根本係因為依家個個都做得搞手。
現時好多活動係由左膠打著香港社運既旗號去搞活動圍爐自娛，左膠係好識搵空隙去主導和理非。

你見到既一堆唱歌人鏈紙鶴就係佢地既傑作。

唔係話想分化想割𥱊，但無大台既時候好多人分唔清自己既定位，亦唔代表左膠無為香港無為社運付岀，只係佢地理念在乎個人慾望大於對呢場社運既
效益。

利申：意外上過賊船join過做左膠event organizer，用理據去反對佢地某啲行為最後被割𥱊

認同 但一啲特別野都可以加
例如南亞感謝日
哩個係特別既 但搞一次就ok
之後佢地都會歸為同一陣線(?)
至少唔係敵人
你想食想支持就去食喇
唔洗特定邊日

我6月到而家都係跟呢個黎睇
簡單清楚

真係太多活動啦
明可能係想keep住大家嘅熱情
但太多太密一嚟冇noise，二嚟手足都會攰

第一次人鏈就話震撼姐
第10次，20次就多咗架啦

寧願唔要太多細區活動
隔個禮拜有吹大雞好過

人鏈真心太濫，個陣搞都係因為波羅的海人鏈30周年取其意義姐，而家係又鏈唔係又鏈，雖然係各有各做，但會唔會已經變左為鏈而鏈？

哩個有冇咩專門channel 可以跟
一係我地一齊集中推哩個日程表（講緊每次更新/有活動）

11月推埋港隊
大球場多你一個真係好多

無
而家連登見到密集文宣仲多過呢張
文宣BOT想人出黎都挑剔下文宣圖先啦

P牌照推

唉 等我諗諗有冇咩辦法叫大家認清日程問題
我覺得係需要大量人 真係要吹風向喇今鋪
哩樣係要正視既問題！！！

幫手推

2/11，下午三點，維園見

同意，推推推

p牌仔無力再推一推

終於有人敢開post講呢樣...

有冇啲新活動，新idea

岩

唔該手足

721 85 811 831 101

人鏈唱歌真係太濫了
但我又比唔到d咩創新意見
我會唔會被人屌

同意！！！

其實我到依家仲覺得唔需要黃店日
就好似十點鳩嗚咁
去黃店消費根本就每日生活都要做既野
同意一日一活動
另外 建議集會係星期六日做比較好

大/重要活動用大字，細活動/分區活動 用細字，是常識吧

活動真係唔洗多
有noise一個就夠
大家協調下啦

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

啱!推啊啊啊啊啊啊啊啊

一個月兩三個大型，其他時間可以俾區內組織

希望搞手同文宣組睇下合唔合理再出